美股認真討論區 MCCLXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

有冇人入咗CCIV, 諗住幾錢放

利申均價18

等緊plug落返黎

個倉冇咗心跳

聽日終於開賭場

見到格SIR個PO, 諗起兩年前個陣自己會諗, 如果我撞到97/08年個種跌法, 我都識低買高賣發達啦, 黎到21年先知, 原來20年都係一個發達機會黎

雷公有樣野自己唔係幾鐘意，就係唔認衰
買錯咪買錯，賣早左咪賣早左囉
唔比人challenge佢既decision

我地只係差個水晶球

坐時光機望番過起就識諗，但係果個moment 有幾多個人先食到水

頭先有幾位巴打話目標好明確話財自，但係為左咩而財自，財自之後想做啲咩

「財自之後想做啲咩」呢樣野似乎更重要

冇嘅
追溯歷史好易
但估計未來好難

呢個真，但學佢買股logic係幾好

小氣到仆街，我估佢好快又唔撚玩youtube比人屌走

唔好落翻黎plz

財自之後想更財自

戇鳩！咁諗壞腦

如果如果如果

搵錢就係興趣

真心,有10m HKD已經心足

巴打有10M之後想做啲咩

當返工係興趣

著眼當下仲好

財自返工同你窮撚要返工係兩回事來

依家要買BTC邊度最方便 bifinex 每次淨係入得10k 想接火棒了

去外國拜師學藝

財自 之後返風流工

返工=興趣
返工=對沖
=用興趣做對沖

好撚癲

Wirex?

但好似唔駛財自都做到

返工見腦細有唔岩咪屌囉
你而家為錢返敢屌?

依家唔可以返風流工咩

日日屌女食靚西

原來去咗post尾
貼返過嚟講

首先我唔知樓主係呢到既熟人，我之前講既野或者之後講既野都係刻意針對件事，唔係針對佢出身，唔係針對佢個人，阿啤屌得我岩，人人財自定義唔同，我唔係侮辱公屋，我細個都住公屋，只係圈子令我價值觀認為財自唔會同公屋掛到邊

再講既係見有巴打話佢係睇中tesla同幾隻股，其實我就係想講，唔知有無年紀大啲既巴打識神童輝，當年佢有十單八單睇中市，加埋至少賺廿億，好多人以為佢有眼光，但其實只係食到起飛潮，到最後輸到命都無埋

我只係覺得財自，成功，唔係咁易
唔想大家唔高興，我唔再多講呢樣野，sorry

真，見到樓下個七仔呀姐戴住隻朱古力同你收銀，有講有笑，真係想喊出嚟

有1M就會同自己講10M 退休歸隱田園
有10M 買完樓 代步車 又會想上20M, 撚下靚車靚錶
有20M 又會想上50M 轉靚屋 買超跑 入pp會..又想入遊艇會..諗諗下50M好似唔多夠

別人恐懼我貪婪，但原來我係恐懼嘅一份子

有如果就唔洗咁煩
買中六合彩再買voo咪算

同零三年你夠唔夠膽買樓一樣姐

讀醫療科好過啦

我想每日影下相就一日

不如你睇晒革蛇blog先，了解下你同人哋嘅差距然後再出聲

討論下者 唔洗咁上心 神童輝炒樓又有D同佢唔同 不過我明你想表達D咩

你諗下 其實依番說話套落華爾街所有人都得 契媽其實都係一樣 無人知佢係味下個神童輝 我地可以做既 都係學佢地諗法 再自己思考

人性

唔得

有人財自鄧人開心咪夠, 自己繼續努力番工, 唔洗懷疑人

而家點咁反老細枱

佢講咁多都係想話革蛇
一朝得志姐
咁佢最有經驗 最有歷練

無買講黎哂氣 我半年內錯過失3次機會, 次次都係走左果一兩日就爆升 睇住我黎食

All in MANU
MANu will back to gory!

有幾多個係真係可以有心足呢樣野
尤其係而家咁多social media
一見到其他人物質上仲多野過自己的話好自然就會想超過佢

財自都係為咗食飯啫學雷洛嗰度戲話齋

所以我都廢時打咁多字

又想自己好落台
又想繼續死雞撐飯蓋

啱呀
起薪高, 儲到舊錢投資先賺得多, 就算複息效應都要個本多. 早好多財自

2020年7月26日
大預言家

不過我好鍾意佢講機會果樣野
我條team有幾個後生仔成日話自己90後好撚慘
有時比說話我聽話80後就好
我一定屌柒佢地
自己垃圾唔好搵咁多藉口
恆指2萬7妹一年，爬格仔都係搵錢方法

咁都叫未落返黎，再跌落去唔夠膽買咩

唔洗十年
一個武漢肺炎年就得左

認同 投資=博弈 (GAME)

我覺得持平D講句 格sir心智真係咁勁同成熟 佢唔會開分身吹自己 佢財自到我會羨慕同欣賞佢 但又唔會當佢係神

利申 我好欣賞佢

唉屌 然後依家又難搵工 更何況轉行

咁 97 除咗神童輝都死咗好多人嘅 不過我覺得除咗有眼光之外真係要有膽量決一不可

吹奏還吹奏
佢唔係開分身俾連登ban咩？

PTT Cap圖

條女叫咩名？

係 當年tsla買樓事件 果時睇到眼都突埋 咁無聊既野 為咩

你咁有敵意我又唔怕講得白啲
自從見到連登咁多人奶鍾共
我就明白原來好多人見到人地有幾個錢就當佢老豆咁拜

想有20m
10M買p1

個個財自既人都係買到好生意SH 唔賣長揸幾年，靠短炒真係冇發達

炒印度藥果位巴打

佢係一個典型超級左膠

咩人開分身吹自己

我就覺得809000 又好咪一樣要捱 不過確實今時今日呢一代係爭啲 覺得自己無機會但又唔去問下自己有冇爭取過先
利伸 : 00 後

格爾/革爾

紙倉股神

寶寶號俾左10蚊機會你 你all in左未

剩返10M 買偉哥

其實大家財自
有冇咩夢想想做

竟然唔係可以扯番起

interesting

咁到左呢個目標 應該跟住點到？

洗唔洗買咁多

因為佢接受左自己

搭鐵路環日本一圈
搭哂日本咁多條鐵路

我買咗好耐 之前 11 蚊買到 2十幾走咗轉 再買 GME

想搞個social enterprise既venture capital 幫後生仔創業

完全唔覺呢代差
我自己80（其實8尾）
但我真係覺得90/00肯為香港企出嚟既後生仔係好叻
有啲可能待人接物未係咁叻
可能返工遲大到
但一去到講大義個個都企得好硬

我公司有個60後日日返工準時啦
咁又點？屌佢老母話個的士狗車斷人地腳做得啱

代代有難處
但未必代代都構造上出事
90/00 果代好明顯就結構出事
如果仲覺得90/00係唔夠努力上唔到位
咁真係無撚野好講真心

要坐到幾時 仲未計佢嗰啲一日得一班嗰啲

鐵路達人

想手機gum到邊到就可以第日即刻飛過去

Eth同Bitcoin完全兩種唔同既應用
Bitcoin對標係數字黃金
Eth目標似係想取代美元地位

有冇人會想行路遊四國

格蛇真係好撚勁, 先25歲, 小弟近30先黎學投資

環日本一圈計埋玩大概要兩個零月姐
好短

咁機會係確實少咗 咁但係係咪就代表就完全無先 我見我身邊好多同學日日都淨係會埋怨

google earth?

仲有聲氣㗎咩

行路

無得救嫁啦

要坐過晒咁多㗎火車喎

埋怨係個感受
你點知人地經歷左乜而有呢個感受？

唔係咁癲呀

差唔多啦
你又唔係剩係一日搭一次車

有條路係以前班僧人行既

咁我都係 00 後 可能我好彩啦除咗股票之外都有做其他野賺到少少錢 咁但係有時我叫身邊啲人翻下工佢地會寧願喺屋企打機

之前見到有人戴勞做熊貓

死啦我淨係大阪同屋企人都玩左兩個幾星期

幫電子雞影相應該好好賺

下 以太幣可以點樣取代美元?
你點睇

我暫時理解到以太坊呢個平台既value
但就唔知以太幣作為reward可以reflect到自身平台幾大value
除非以太坊以後都剩係得ETH可以投資 & 成為最大平台

如果eth目標真係想取代美元地位 我可以好肯定咁同你講 呢隻野只會係一個bubble
就算技術幾好 理念幾好 想動搖美元地位ge 野 美國政府都一定 係一撚定 會收佢皮

唔需要比較 投資冇分早遲
再者 30 歲根本好後生
最緊要知道自己想要乜 想行邊條路

睇左1/4，寫得幾好

其實人各有志 各人背景唔同

返工只是興趣

Warren Buffett has made 99.7% of his money after the age of 52

最勁係佢搵到自己既興趣再深造

但問題係個個都話要賺錢呢 所以有時都唔知點俾反應佢哋好 唯有佢有佢飲珍珠奶茶我有我飲水樽啲水

雖然咁講好離地 但我覺得人就應該係咁樣

香港文化教你
人工決定一切

睇你係香港遇到咩人啦

美元後面最大支持係美軍 同埋 果十一隻航空母艦
只要果十一隻航母未沉 石油都只會係美金做主要結算

但ETH有既係連登同WSB既鍵盤戰士 依幾年好興講去中心化 我覺得ETH一定無可能取代到美元 但有機會可以開到一個新貨幣既角式同板圖

唔洗香港 根本全地球都係啦啲人口講尊重所有工作但你覺得會無bias咩 唔講出聲姐

你id仲係strategies已經有睇你啲鳩post

去旅行都入過幾間餐廳仔cafe係咁
都好羨慕佢哋

當年我都因為咁block柒左佢，冇眼睇

財自之後想去讀書
試下搵唔搵得到人生意義

殷海光

我覺得係文化問題 東方始終著重安居樂業 會講根呢樣野 但佢地好多時探索冒險精神會大啲

我財自之後想開間公司比我女朋友
想學下唔同語言 想去唔同地方潛水 想係兩個唔同地方開潛水公司

如果真係財自
我可能會想周圍去
或者真係搵個地方種吓嘢

而家諗番
石仔一早就財自左
得閒就種野得閒就研究半導體同經學

開酒莊

同你差唔多
想去歐洲買個小型農場
耕田，同動物玩
我人生最想整一個私家農場+動物園

搭嗲, 有錢既話想係東京住

不停試
搵agent幫手，自己又試

寫web?

越讀哲學就越覺得人生真係無意義
但越覺得無意義就越想讀多啲
搵下有冇人生係咪真係冇出路

yes

剪前夫JJ沖廁所 台女：我得不到別人也別想要

台妹好恐怖

得閒上lihkg 撚下人

得閒撚下我哋

我睇革蛇篇文都好同意佢講既一句野
Eth設計目的係為左巔覆傳統金融體系
但傳統金融體系係建基於美元之上
即係要郁美金地位
而且以太幣好多定位上係同美金完全一樣

不過老老實實 eth有個基金會做搞手
我覺得係有違crypto既去中心化既初衷
加上可以無限印
感覺就算做大左 到時各國政府搞個基金會咁點算？

岩岩追完格蛇個POST, 諗起D野
你地點睇落左袋既錢先係錢?

收到ga la巴打

隨時拎到出黎點解唔係錢

未落袋=gme一直sh嗰班

果班直頭係變左撕爛左既支票

幫唔到你
我無做it好耐
唔想做死一世code monkey

你地身邊仲有冇識人未放

賭贏個班咪笑你早落車

賭輸個班咪俾你笑唔識落車

最緊要禁完個制自己舒服

轉貼 PTT

既然有人問，想講講 SOFI、OPEN，為什麼我不會買的原因

SOFI的主要收入來源在於房地產業貸款(新貸款跟 refinance)，據我所知他的想法也是透過收集個人理財資料來作風險模型，這讓他們能夠更準確的預測呆帳率。呆帳率是貸款業最重要的指標之一：一筆呆帳可以打掉七八十筆成功的貸款收入。它們預測得好，放貸過幾年以後包一包賣給 Fannie Mae 這樣賺錢。

有沒有覺得跟我之前說 SQ 會跳進去作的地方很像？但 SQ 是從B2C、B2B先作，再去作個人理財。所以他的整體生態圈大很多。想要反過來作我認為有點困難。我女友之前有用一家網路銀行叫 Simple，我覺得跟 Sofi 很像，結果現在已經裁員要收攤了。因為這原因我寧可買 SQ 不碰 SOFI 。

OPEN 目前聲勢很旺，但美國房地產去年是次貸風暴後前所未有的好年之一，成長率可以再觀察。房地產業算是我不熟的東西之一所以我個人不會去碰。

這是我個人感想，但 IPO(X)系列的主導人 Chamath 不是創業家。他給我的感覺比較像是投資，賺到大錢變億萬富翁，現在想賺更多，所以在用社交軟體炒聲勢的類型。怎說呢，這人感覺很詐。

這並不代表他拉上市的公司(IPOE=SOFI, IPOB=OPEN, IPOC=CLOV)之類是炒作：因爲投資者的目標是賺錢，大概真的是不錯的公司。但對我的投資方針來說，我會想觀察久一點。

PS: CLOV目前未合併前我找了一下資料看他們在幹嘛，看起來像屎所以我根本不會想碰。

個股投資人在買新上市股票時，能在網路上看到的資訊和大型投資機構不對稱。因為我的目標是買好公司，所以我寧可等幾季，有財報和新聞，看到管理層的長期方針，能了解將來幾年的成長率後再進場。我買IPO的過去戰積非常差，所以算是不買IPO算是對自己設下的限制之一。版上我相信有比我看IPO厲害得多的人。

買股ㄧ定要考慮機會成本。像PLTR有些人覺得幹嘛現在買，我也能理解。長期機會成本讓我覺得買SOFI不如買SQ。

唔知格蛇上年3月股災時係點處理手中tesla 呢？

其實未用美金之前係用咩

繁體書得2本

LI + X

法郎/英鎊/銀

個個都財自做目標
我剩係想平時生活上鬆手啲

金本位

應該係話過左期o既支票
永遠都冇機會兌現/去到佢地三萬幾蚊o既應許之地

即係類似賣仔莫摸頭個概念?
到最後都係睇你估隻野值幾錢

佢講左 再買多d

原來如此 thx vix 巴打

有冇睇劉仲敬 民族發明學果個系列 都頗有趣

佢咁低入 驚鬼咩

技術上，次軌道旅行得咗
下一步係太空站旅行
希望有生之年試到

銀唔係架我9up 但果時產油通常係自己地方/殖民地 直接咁攞資源的 交易上就會用返啲穩定啲既課幣 好似法郎英鎊甚至係金

掃平貨

無我都只係突然間忽發其想 又學到野啦多謝你

英磅/白銀

想佢快啲普及化 令人對外太空有返興趣 唔好再困死係地球內鬥

真，屌女巴講得好中我心聲
咩叫贏？從來輸既唔係錢
只係輸你既時間同心理

我都想知身家唔見70%點頂得順

+1
睇人YTD 幾百%/ 幾年就財自其實冇HARD FEELING
因為自己本身個目標都係加凍飲, 年年換IPHONE
不過真係要毋忘初衷囉

英鎊以前好似係銀本位?

屌你咩

好似係金？

銀曾經係 西班牙銀元嗎~

thx 黑田巴

英國同日本清朝簽約果陣都係以白銀做單位

無錢都得
東京有啲樓好平租
香港劏房價錢租到2百呎
我都租咗間長期自用
（白交咗年半租啦屌你老母支那肺炎）

因為清朝行銀銅雙本位
英國果時就行緊金本位(好似係)

我係睇黃子華學

與其見高拜 見低踩 或者諗如果財自後點點點
不如學下人地套思維同毅力
學習人地睇股點樣深入分析 見賢思齊
唔洗特別吹奏 反而努力做好自己就緊要

難聽D講句, 好似WSB個DFV當初對GME既睇法, 我BUY既
但一大堆大行/ 投機散戶入場後已經改變左個CONDITION

睇時期吧 確立金本位後白銀就開始收皮

想學佢膽量

上年3月 all in左qqq 縮左一半 但知道佢點都彈返起 冇乜驚

當你做到佢 研究到咁透徹
你就會夠膽all in tsla

不過見好多人都係想離開香港
但其實大家認唔認財自既話，係香港先係最好住

咁玩option咪得

巴打果陣有在留卡

ching 搞清楚以太幣同以太坊既分別好喎
巓覆既技術講緊既係blockchain,
以太坊作為首發 亦係目前最大既開發平台
仲有佢個scalibility既特性
可以取代banking既問題: 匯錢又慢, 又要等, etc 呢D問題

財務自由人身不自由有乜用

睇你想要咩生活姐

屌我2萬嗰陣都話 btc 仲會爆上 結果都係冇 all in 到

成日飛日本？

blockchain applicable好大可能
但未必係用返eth

要睇地區
銀：由美洲白銀開採，成個歐洲都開始用銀幣，最強最多人信既貨幣由威尼斯ducats轉變為西班牙銀元
東亞地區亦因為西班牙人同葡萄牙人，白銀流入中國，因而促使白銀成為結算單位，東南亞地區更甚

銀依樣野直至近代被英鎊所取代，而當時英國行緊既係金本位制，中國係最遲放棄銀本位制既國家，亦因為世界主要國家轉晒做金本位，得清朝/民國用銀，所以大量白銀被傾銷入中國，導致晚清/民國出現貨幣問題，迫令民國將銀元改為同英鎊掛勾，直至1940年

最近幾十年英美哲學咪左膠多

中國監獄網軍獎勵標準曝光！ 網酸︰「小粉紅」要反省智商

又學到野

方便/ 低稅係一部份
教育/ 言論資訊自由係另一部份
個個人天平都唔同

我做順民唔諗住有細路都會留係度

你依三句嘢
你係睇歐陸哲學㗎啦

我無講你得一本護照
講真，你係一個低調既有錢佬其實你好自由

有

有幾本新野台灣運緊黎

幾年前開始一個月至少一次
之後計過條數租間屋仲平過比酒店錢
咁就租咗
依加奶撚晒野

如果真係財自真反而想讀番個哲學Degree 思考多d

我講緊革蛇篇文啊
你睇過革蛇篇文未

有冇中文版？

錢唔能夠解決政治問題
"無外匯儲備嘅國家"有好多政治問題

公開咩編碼
btc open source 的

一個低調既有錢佬+多本護照+錢搬走哂，香港For賺錢+平時生活，根本好好住。

應該掉番轉 民國同英鎊掛勾係因為果時係因為白銀太貴 中國D白銀走曬去倫敦同美國投機 中國白銀唔夠 搞到貨幣信任危機 中國為左哄英國幫手搞貨幣改革 先要同英鎊掛勾

Camus歡迎你

問題係越來越多 firms accept btc payment

你講中咗，我無打算生
我諗定如果係病死老死，如果有錢剩會拎晒去瑞士安樂死

ayyyyy kill an arab

marketing
唔咁樣吹blockchain
點變個carrier 變到crypto"currency"

贊成

與虎謀皮

係，呢樣就係我想講
香港係好啱單純做港豬

應該係鳩up
數量真係限死左

巴打係咪已經財務自由咗

睇哂啦,
所以佢咪用以太"坊" 而無用以太"幣"囉
格爾都分開2個terms用 無撈亂黎confuse你

YES, 趁仲有行動能力前會玩盡佢再安養死

無意義呢三個字 好明顯係啦

尼采 卡繆？

咪玩同升降巴一樣
每個月輕鬆啲當贏啦仲財自

唔好諗到我豪洗
我都係坐夜機去
除咗食野貴，買好難搵既中古野
我去日本洗好少錢

咪撚玩自己啦
睇吓書咪算囉讀乜春姐 寫文個陣要跳樓架

西夏獨立前咪佢條靚

唔識史鳩噏only

我覺得莫梭好正常

你可以話交稅已經係助紂為虐
但推到去呢個程度 唔公開反唔走就當係狼狽為奸既話, 我會認為咁樣係邊緣化自己

Van K. Tharp
Alexander Elder
Mark Douglas
我覺得佢三個都唔錯

屌你老母聽日又返工

以前瘋狂生產學術垃圾

camus正常到不得了
對比起sartre

廣東話

你確認你生產嘅係有學術relevance?

關於btc可以睇下 Dave lee嘅訪問
佢揾咗唔少有料嘅人上去傾 有一集係ark嘅crypto analyst 亦都有lmnd個CEO 同motley fool嘅co founder

定難軍節度使

Well said
上綱上線到打開水龍頭都叫港豬就只有走或者極端反抗，咁但係走又可以比人講成逃避，極端反抗又會比人講成浪費條命

點都比人講，對得住個大方向就算

更正 得幾集係關btc事
但其他都值得睇

Thxxx 沉默巴

我幾鍾意黃明志
佢係極腐敗既社會生存都打出一片天
佢比馬拉狗閪政府拉過好多次
都係堅持自己既態度

買完返嚟儲定放？
租間屋貴唔貴？

一個月至少一次都要幾千至一萬
窮撚表示羨慕

好長而且英文唔好 肯定有排睇

我最先係睇沙特 之後先尼采卡繆
我覺得人生無意義 但唔係充滿苦難
而係過程中直頭冇positive/negative嘅野
更加冇終極目標

內心喊緊
仲做緊嘢

哲學訓練一個人思維

儲，我既消費模式唔會去到學人諗有無價值，單位唔貴，agent幫我地傾到4700hkd左右一個月，但要簽5年同埋唔近車站，一定要租車

其實近千葉果邊

乜鳩啊？
你意思想講以太坊會成功
但以太幣未必一定成功？

你太執著於一個字一個詞有咩意義
以太坊平台巔覆現有金融體系
同我原意以太幣巔覆又差幾遠啊
明咪得囉

我原意係巔覆現有既金融體系
以太幣體系係做唔到呢樣野
做到美金就玩完 呢個先係重點
執著於一個字眼有咩意思

中小學老師, 學院, 公務員...

真
維根斯坦/語言哲學會話 我哋認為人生有意義係因為我哋誤用咗語言

呢一段exactly有講到啲國家ban btc嘅問題

已經是我理想生活了巴打
有冇話儲咩，想睇下珍藏

會唔會拉得太遠黎睇

大唔大？

好似同上本一樣得簡體

千葉都正，如果我住日本都會買果邊，半個鐘jr到東京仲想點

租輪流去旅遊用?

哲學都可以好務實，只係形而上學如果你冇信仰就真係好易不停轉入去

咁當然

我係本身已經咁諗
到第一次接觸哲學果陣
先知原來都有人咁諗

咁先好 我有權自行決定我嘅存在意義同人生
無指引 唔洗遵守塵世目光同他人地獄
存在主義作為人道主義

睇多陣書訓了。好彩三月放大假放15日可以抖抖。

放差唔多半個月咁正

舊相機有興趣
我都好鍾意買中古嘢，不過係買衫

間間房都有200呎左右，廳就應該連廚都有300呎既，要挑剔就係個廳無窗同黑廁，不過呢d多數都係老人家先會介意，佢地就覺得無所謂，我去屈幾日覺得都無野

我過親去租車多，就算以前未租屋我都渣車
一來其實唔貴你坐jr好多
二來個駕駛感受好過香港好撚多
係日本渣車真係用享受黎形容

而我租咗千葉之後，東京返去都一定行灣岸線
好撚爽

好唔錯喎
佢哋喺日本做嘢定點

我就唔諗咁遠
滿足自己私慾, 搞得掂兩老就算
冇目標, 得過且過

邊種style
archive?

fucking true

我唔知我有無誤會你意思，但我覺得有時反而有信仰先難走出黎，唔信你睇下傳道書…

唔好思意囉 以為你唔明嘛
btw 我自己就係擔心緊以太幣個value足唔足以反映到以太坊既價值
所以我上一個po就有個問題想問:
究竟將來投資以太坊既生意係咪只有以太幣?
不過以長線投資黎講我都覺得目前係可以值博高 仲有得炒

NQ, ES 5連紅ready

普通女仔古著衫咋
鍾意買啲特別啲嘅冷衫同褸

無得去旅行其實都悶。每日就係GYM+美股，得閒落公園散步同去大快活食Tea。

真愛

原來你係真絲

小弟認為自從上帝已死之後，人生再無意義。

所以更重要係知道自己係咩人，了解自己。當知道自己係咩人，自自然然就會搵到想做既野。

我地自己就會變左上帝，因為自己話比自己知要做咩，而唔係上帝/教會話比你聽你既天命係咩。

TLDR： 人生無意義，自己搵野做

聽咗一陣 但始終都係唔係好明點解 btc can increase country’s output level 如果提升嘅原因係因為有稅收嘅話 咁加密貨幣會唔會變相少咗人用因為冇得洗黑錢避税嗰類

dllm死人妖

你真絲咩

我去搵rolleimatic多
不過呢幾年都買少見少

係呀

我會定義：意義=舊時既天命=born to do啲咩
以前係上帝講你知，依家係自己講比自己知

佢雖然都係想人讚佢 之前玩分身被連仔bam
但真係有啲料嘅 起碼係有嘢學到
睇下
同埋佢之前財經台有出po 咁梗係識 我諗唔係咩特別熟人

收到風聽日龍升

其實依度個個話要財自就知大家都就忠於慾望/市儈嘅人
根本咩哲學理念人生意義就係鳩噏

有一下動搖但你呃我唔到

傳道書其實有出路/答案

屌你隻人妖高達又扮傻yo女

財自係“手段”定係“目的”

舊相機真係好正

多唔多香港人去買

大芋

笑死我

不舉棍絲

哲學理念同慾望有衝突咩？
索羅斯都係市儈哲撚 有乜問題？

如果大家嘅wish唔使財自都做到嘅話
咁一定係手段 目的係懶惰

去到等失業

喂，大佬，我無屌過佢呀

我只會屌女

有一秒信咗

會唔會係想secure左生存先去講生活

咁我覺得每個人兩樣都有嘅
而依個世界理想>>>慾望嘅人係極少數

享樂主義

Wish實踐唔洗成本咩

炒應該帶得炒 問題幾時止賺
睇法會好影響大家既止賺位
我個人長遠唔睇好以太坊概念
始終同美元金融體系有沖突
唔知美國幾時會出手監管

享樂主義是所有動作皆可被一個人會產生的享受與痛楚所決定，力求將享樂與痛苦的距差增至最大。 19世紀英國哲學家約翰·斯圖爾特·密爾與边沁由他們的功利主義的倫理理論提出了享樂主義的基本原理。 享樂主義是功利主義的價值觀之先驅：所有行為皆是基於要給最多的人數獲得最大的快樂。

照copy Wikipedia

not bad
起碼D人有生活

咁多post, 你地唔眼訓架咩，而家又無開

點解啲人咁細個已經咁醒

呢度無人話自己係理念鬥士喎

好多時有衝突
無錢好多理念根本唔會嘗試實行 包袱太大 唔諗自己都要諗屋企

等緊J圖打J先訓

日本坐車都舒服

去失返1年半載業，望住個海就1日咁都唔錯

價錢靚定真係樣靚先
識好多機友都係為洗錢為曬命
一同佢傾部機歷史就啞晒

我去果啲中古店要渣車去
通常係當地人去多

其實日本好多隱世鋪頭要渣車去
會尋到好多寶

點解唔考慮下去UK/CA捉魚?

如果我嘅wish係睇書 睇盡天下嘅書
的確邊個都可以做到 但係睇書可唔可以當飯食？
財自咗就真係可以睇書當飯食
啲人諗發達之後鳩fing fing又一日係其他人諗法
唔代表所有人都係諗鳩fing fing過糜爛生活

極愛意大利

仆街啲咁講，自己都未顧掂仲要顧人，好似講唔通

真靚
幾十年個樣都無大改

如果話鍾意耕田而家去耕田都得啦
點解唔去只係因為而家成本太大
唔鍾意就輸晒
根本財自主要目的就係探索興趣
未試過嘅野點止有冇意義呢
當然有啲wish係更高層次啦 問題唔多人生存就係為咗fulfil 個wish

極樂主義

小妹都俾佢呃過 人渣嚟

我無睇佢blog
只係咁啱睇到佢話自己財自同仲住緊公屋先有啲反應

你咩支出咁勁?

你都有棍

明呀
曾經有一排幫過人買日本威士忌
都係揸車去山卡拉舖入貨

睇書唔可以當飯食，但如果將睇完既書轉化成有value既野，就可以當飯食。好多台灣YouTuber都拍書評，咩好葉 艾爾文

個政府賤撚到脅持埋佢老豆
又唔批premit俾佢啲戲上畫

咪住
你都好似係人妖

又差啲信咗

呢條line只愛m6

全部都係人妖嚟嘅

我都係咁諗，睇下書，跑步，做運動，煮飯，最激既話會寫埋書

呢排追開VIU套山卡拉睇樓團

咁「懶惰」又可能太過extreme
應該話而家努力賺錢已經係嘗試實現夢想嘅手段入面機會成本最低嘅

M6個咁多代最差
垃圾

好多時可能係一個住宅區入面上樓
搵死人

求Q奇喇，又唔係靚女，點解要對佢有反應

咁你覺得為左達成你既目標你會點做
初動收入定一路炒?

Florence超正

景靚又舒服
博物館又屌打

定係開電視？
講外國屋？

呢樣唔嘈
係網上同人嘈咗好多年
簡單一句，個人喜好

但無可能差過m5

開左個哲學topic之後咁多人講
原來大家心底裡都有粒哲學種子

Leica不了 個人一直覺得Hasselblad V先係相機界嘅藝術品
之前試過係攝台踩Leica同班人battle
不過我覺得價值上菲林>>>部機
機身只係黑盒 用咩型號都冇所謂

岩岩上黎
講緊咩哲學野

講緊人生有冇意義/意義係乜

同你同case

M5個樣真係

係“過程”

諗起同分咗手嘅男朋友去..哎

遲吓要再去，上次去得3日

似egoism多啲喎

我之前分享過，我揀第3條路。

有料到呀巴打
講得出v仔係好野既都大師水平

直頭因為m5我開始對L牌反感

小妹真係絲嚟 又屈我

支那人？係咪紫龍呀
搞下爛gag

智慧齒唔痛咩
仲溝女

係 開電視先岩
日本D木工真係唔講得少

可以拎粒智慧齒溝女

NO 所以要YOLO

去日本學furniture design

都係玩下個連動對焦
幾享受個影相體驗

太眼瞓講嘢1999開始

起屋個啲係木大工喎

你哋個個有棍扮女人

有棍

冇棍就唔叫扮女人

用小妹一定有棍
未撚見過有女人話自己係小妹...

其實係開始生出嚟 啲牙肉就腫
係咁用漱口水食消炎都唔大作用 依家痛少咗 唔會成日叫春先
但都係要側埋另一邊咬嘢

Are you just assuming my gender?
小妹真絲

我真絲

想去北海道讀調理農務

全部人妖

i assume you all have dick
i didnt assume your gender

屌屋企出邊個冷氣機有白鴿
點撚樣搞好
買把水槍佢一黎就射佢好唔好

你係死人頭

Ching有冇玩過m3
個viewfinder係咪真係咁正

薛巴又絲

唔似 轉咗look?

真絲點有的都話真絲

SEXISM

有波

女性死人頭

如果屋企喇叭靚可以播超聲波嚇雀

不嬲都係絲

有奶便是娘

本絲咪用咗俾你睇

絲唔可以有棍？你sexist

肥仔波隨時大過真女人波

之前播過一排老鷹叫聲
唔播又返黎
治標不治本

睇醫生無得搞？
我唔識，4隻都生得正常

對肥仔妹波分分鐘仲可以劈西瓜

去北海道最好係唔會有曱甴

幾時開關呀屌
想去埃及潛水

津路得唔得

我試過4隻一齊生
個口合唔埋痛咗兩星期
之後唔知做咩又無再腫

耶撚就係下下都拋個上帝出嚟，咁冇嘢討論

我一直都係巴

aa制啦 石仔出現乜都得

你無扮女人

試過唔夠大力
屌好撚煩好撚嘈

網上有人話擺隻麻鷹模型

可惜俾支資買咗個brand

其實係0.92夾50mm最好
我自己唔鍾意m3係個快門聲

我個冷氣機係室外放唔到

無特登睇 因為之前右邊生又係咁
牙肉下面粒牙出 咁佢會giu起我個牙肉 呢下就會腫一排
之前佢giu起完我好唔慣塊牙肉可以用條脷撩下撩下咁郁

佢係絲打扮巴打

Lecia咪一樣（某程度上）
見到華為呢啲垃圾有lecia,想嘔

M3個快門聲有咩特別？

咁得唔得呀

屌，咁疊水好心你睇醫生
人無事先可以去加拿大

放棄認大家有無棍啦

我竟然是個girl?

除左M line其他都係垃圾
R line 又死左

特別靜
好似玩電子機mute咗快門聲咁
（誇張咗，只係無好銳利既習習聲）

Film M部部都係咁架啦

錢搵唔哂

掛唔到
聽日買紅絲帶同水槍

試過再再再唔得
試下痴張麻鷹貼紙

係好7㗎啦不過

你玩過就知

唔知道上網d 超聲波驅鳥器有無用

掛CD得唔得

嚇死

諗住去之前剝晒啲智慧齒佢
學校牙醫一年有一次免費檢查 照埋片咁
Year 1未生嗰陣話我一定唔夠位生智慧齒
Year 3生咗一隻佢話夠位 唔洗剝
懷疑學校牙醫撚鳩我

俾機會你加貨

隔離見到呢幅圖 發現灰色全部都係股災

又係波音？

希望財自多次俾四十萬佢過加拿大讀course

好撚想打柒你

Boeing 777-200

hair style?

你睇埋咁多年 股災後用左幾耐又ATH過?

波音造工好咁都無事
又可以大升

不過其實我都試過類似，但無咁嚴重

有排升

宜家啲少年股神好串

其實 97 08 嗰濟用咗幾耐 我真係唔知嗰陣仲細

開刀同唔開可以差好遠
唔開一千鬆啲
開嘅話要四五千

講股災俾人笑架

97-98 係Emergency market 出事
美國無咩大事, 係LTCM 有一段沖擊

教主吾姣珍對小妹拉

去奧地利間中會有比tips，但唔係強制

養唔養寵物

好食/ 果日賺到咪俾佢當加大
果日豬就自己煮算

要㗎咩
不過我對奧地利嘅餐廳冇乜印象

問題係你災之前你有無清倉

應該唔係強制，只係碌卡時佢隊部機過黎見到大大隻tips字係個顯示到(其他所有野都德文)，唔好意思唔比可能係佢見遊客先咁做

仲有邊d沿海 梯級式建築規劃既城市

聽講長期痛先係壓住神經線要開刀 我唔係長期希望無事
但如果到時話夠位生都照剝會唔會有問題
我有隻智慧齒兩年前生完搞到我右邊面腫咗一舊

廁所好貴
個陣故意飲少啲水唔想比
個到連M記入廁所都要碌卡

平時包養開

小妹求包養
爸爸我唔想努力了

神棍

耐啲問下個奧地利fd先
感覺成個歐洲好似都唔興tips呢樣嘢

我係烏克蘭到比多左當tips個侍應衝出黎比返錢我

係咪靚女

一個月要幾錢先包養得起你

男人黎

你想每個月幾錢包起我

咁咪啱你

不來教主都去過烏克蘭 有無去埋隔離Moldova

小妹等多幾個鐘又可以睇市了

$0 教主是無價的

又，
美股認真討論區 MCCXXI

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我無咩興趣
男人女人咩人都係

其實點解睇好sq都唔睇好ipoe

潮絲係咪留意咗教主好耐

無
但好有興趣

我係資深教徒

佢跟蹤我

連 can 巴都覺得會

但有冇話用咗幾多個月先去返以前嘅水平 ？

我收錄緊教主金句準備出書

唔好再追撃我

成個腦都係呢啲野

我好虔誠

咁你隻SFT最後典先

美股認真討論區 MCCXXI

#867 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩睇
我都好想去balkans
不過無研究過moldova
去晒成個歐洲要幾耐
一個國家都可以玩兩個禮拜

3月8出ER呀
呢次係官方確認

我自己就會skip今個星期嘅所有trade
開左兩張期遠put當著底褲就算

仲可以收錄埋教主幾時變性
2月12仲係男人

毒撚先係最大贏家
專心搵錢投資遲早財自
溝女結婚生仔想自盡就有份

但請問 can 巴你點睇 今次係回調定真係股災

教主

你直程清了倉 ？

仲以為執咗笠 到時係咪變鐵達尼號

本來上年定好去阿爾巴尼亞-- 科索沃--北馬其頓--塞爾維亞

gender fluid

呢個係真心話

講真唔知 但我中意依張圖

塞爾維亞好悶下 去下波黑好玩好多
moldova其實除左左岸共和國都無咩特別 除非你好鐘意紅酒

就算係鐵達尼號都唔係我沉
宜家呢隻既profit都已經好唔錯

半倉 自從一月尾大跌前減到半倉之後無郁過

CANOPUS巴係咪都唔睇好星期一?

首先要財自到 唔係溝女結婚生仔始終係贏家

本來有打算包埋呢個同黑山呀，但時間唔夠最後都無列入行程，當然最後都已經無所謂

道行未夠睇唔明

溝女結婚生仔已經係輸家

但點解今次 recession 兩邊嘅位置唔同咗嘅

全倉 btc 能否有效避險

保加利亞同羅馬尼亞都好值得去
我想去英國之前去埋寮國 雖然聽講無咩玩 但去八掛下都好

長渣既話其實15蚊以下都係strong buy黎

講起歐州就嬲啦
Notre dame燒咗
St sophia 變左mosque
高加索打緊仗

有冇寫低
我係死人頭
呢句

有計劃過去呀，中東歐吸引過西歐，當然主因都係因為比較平

可能死既係btc

我有fd係本身book晒嘢燒完之後嗰日就起行去嗰頭 好慘
St sophia好耐之前都bookmark過 molamola

頭半日coil
coil range係3890 至3915

後半日就睇唔穿
我傾向佢3880bounce再上
但3880一穿就大家睇路好了

後悔緊點解上個月唔直接買部爛果就算
起碼要整都平啲先

St sophia 我仲未有機會去
先前去土耳其時個日做緊維修入唔到
宜家直接唔洗入

我覺得遲下有一次回調 跟住就變大波浪一野插到底 一隻無業績 無資產既新投資野 到底投資者有幾大信心 真係幾值得期待

我唔搞呢啲囿

美股認真討論區 MCCLX

我覺得西歐某程度悶啲

Hi，失咗業成年

真心咩 我買完就死

三叔 ?

本身諗住喺istanbul世紀大地震冧之前去參觀
而家

市場既野無絕對

又集體欺凌小妹

加AC+啦

窮人日日含撚

教徒為你收編
薛語錄

西班牙都幾chill 不過我都係鐘意土耳其果邊
我其實想去下中東小巴黎 不過果邊宜家間唔中尬係有炸彈襲擊

我覺得 7 萬左右會去番 4 萬

巴打點解睇死 btc 嘅

而家個mon好撚脆弱

4 萬都好高

4萬好似都係前幾日的事

一穿係咪 ma 60 見 ？

玩得深入一個city都玩幾日啦

原本有伊朗FD約左一齊去
宜家

所以咪要回

其實好多人睇到果啲fib位啦
我都係初哥only

伊朗我想去果個山城 COD果個 好型 但好似好唔順路

under 3865

我無睇死
我只係講有機會係btc死呢，點知咁多
我乜都諗最壞姐

本來上年過去搵佢
由佢帶遊伊朗

想知點解大家會睇淡sofi 睇好sq

完全唔識幫佢估值 我同意小西sir個觀點 與其玩依隻野 不如玩佢交易所 起碼點都唔會輸到我

我都係 prepare for the worst

無錯，其實宇宙係我打飛機打得太大力射精射到空間扭曲形成宇宙
唔好問我攞證據，因為我會問你攞返證明我講既野係錯既證據，而你比唔出所以我一定係岩

有無人開始信靠耶和華？

因為我係sofi 苦主
雖然香港sofi唔同美國sofi

犯我教主者，衰軟必豬

點解會識到伊朗人 教主對深度遊14天北韓團有無趣

上次差唔多去成廿日都係去得三個小國睇最精華嘅野嘅一半都無

番咩行業？

咁都搵到
我都唔記得左
不如focus返係財台既野

伊朗我都想去 好耐以前高登有個叫踩鋼線妹
佢出咗個遊記之後一直都好想去 不過要去真係趁早
好似一兩年前先話支那免簽 好快會變質

都係 ma 20 啫

歐洲食野其實惦唔惦？
入夜重有無野玩？

呢個係真心
有個fd無啦啦比人追撃左幾日
直接自貼ban圖走人

望下摩洛哥 其實我都好想去 但周圍D人都想呃你咁 仲衰過土耳其

問題係個trend
如果worst case 慢回3600都無話唔濕濟

烏克蘭旅行識
一齊行左兩個城市成個星期

又窮又後生最慘
可能係有天份 有能力 一個疫情咁就俾人壓住左 起跑線由10米拉到100米差距

窮呀嗎
我之前去賓賓都有人想呃我
連local fd都話佢地連自己人都會呃

熱門旅遊點都係咁上下

睇國家
仲有去歐州去得耐啲嘅話訓多啲好過

好多艷遇

加甜please

邊忽艷遇
仲有邊忽多
而且你連佢係男定女都未知

反而唔係急插 ？

我唔鐘意甜味

你係有棍小妹 兩邊都啱架啦

去潛水？

係男人既話你就係有棍絲
女人既話你就係男人

究竟大盤跟 btc 概念股會典呢

想問下大家一樣野
長遠投資又靠投資生存既人係點做到？
每年take一次profit?
如果買既股妹成或者一年先得50%升幅點算

急插痛一下 一嘢上返去
慢回日日割肉

跌 *

北韓其實真心有
不過一定要跟團都唔平
總覺得唔抵比人監察又無得周圍走

唔係艷遇，純粹認識多左個朋友

睇嚟係時候真係買 sqqq 了 如果連高手都咁講嘅話

男定女都唔搞

沈旭暉果個深度團幾正 不過成2萬8 去14日

係 不過本身唔係話去賓賓潛
後尾諗起去探下打機識個賓賓女仔 就有私心話去嗰邊潛
反正水質都靚啲 最後成程除咗潛水都係住喺佢屋企

不過又幾靚女

1年50%都唔滿足
你個本大每個禮拜拎部份股去做SC都夠食

自己衡量啦
跌穿先再算

With benefits!

想去泰國咪直接啲講出黎

幾萬蚊真係去其他地方好過

有無戴套

咁貴

收到真心唔該晒 Can 巴你 唔好意思啊咁夜仲阻住你瞓覺 反而覺得如果真係跌嘅話會唔會係試緊 btc 係咪真係一個避險資產 ？

偷聽器同cam
不過行嚟行去都係同一批演員都幾好笑

大倉做淡多數輸錢

跌市都係咁講 回一回好易震到蝕住走

其實係 但我見連登所有評價個團都好好 係貴囉

打機識到靚女仲要去人哋屋企訓

成腦都係呢啲野

泰國好熱

睇到想打J

純粹朋友 佢有男朋友 不過佢瞞住咗條仔 因為條仔喺日本做嘢無咩朋友 會呷我醋 個fd大我幾年

我本身就看淡不做淡嘅 但今次加埋國債咁升又好似唔同講法 唯有睇下星期一聯儲局講咩 ？

等於比錢北韓搵外匯
所有野都要用美金比

俾你教壞

睇到啲咩要去到打J咁衝動
我好似無講過任何細節

屌你 btc 又升 星期一仆直都似

唔好屈我

腦內自動補完完整故事

禮拜二三

我想去新疆一次 其實西藏都想去
不過我諗香港人宜家應該都難D去到

btc一定唔係
eth可能好啲

而家去姐係俾錢中共起集中營

嗰期我地有個dc group 幾個晚晚吹水打機
最顛峰係加拿大 智利 埃及 賓賓同時吹水 無視晒時差
我掛住打機都無溫過dse 仲記得考完離校第一件事係入返vc吹水
所以基本上熟到咁住 到依家都係同佢有keep contact
其他唔係忙返工就係結咗婚

sorr 你啱

佢話你淫亂

Sc贏就話姐

想去西藏內蒙

btc個流通量太少
始終唔係話唔信crypto
而係crypto trading 係新嘢
而btc勁多人強制sh

但而家啲人唔係當咗佢係避險資產 (( 數字黃金 /貨幣而唔再係 scam 啦咩 ？

愛呀性呀呢啲野好煩
真心寧願打飛機好過

北韓周圍走

之前有條美國仔俾金仔打到腦殘，最後死埋
據說佢懶有冒險精神，勇闖酒店神秘樓層

你1000萬貨
掉200萬貨出黎SC chok下凍飲幾好呀

但 eth 同樣地唔係都唔夠流通咩 ？ 以平台交易限制嚟講

教主係咪受過好多情傷

係咪準備出家

買錯邊有排坐
點樣sc會贏面大啲

sc係講緊賺premium 如果跌到落strike price - premium就會俾人行權 要用strike price入100服

留名學嘢

岩岩手機搵到呢張烏克蘭旅行時既cap圖
好懷念

我以為短炒張sc

Gay confirmed

石蛇： 一份SP 一份SC 一份正股

一年先得50%
睇下股神20% 唔怪得佢比人話廢老

%唔洗咁認真
我1000蚊諗住執200蚊炸

好靚

舉唔舉得番?